Samsung Note 8/S9/Note9/S10 討論區 ( 29) 十周年 S10 準備開賣2

香港正式發佈會於3月5日舉行
售價大約:

規格:
跑分:

上圖係3星U

官網:

Source:

SAMSUNG必用BLOCK廣告app :&nbsp;

最近很多人反映升級到Android Pie 9.0後AdHell3失效問題，
請刪除舊版AdHell3重新下載新版的AdHell3即可解決失效問題...
新版本AdHell3

*不需再改檔

whitestone dome 完美玻璃貼
淘寶官方link

855 同9820 的分別

s10+原裝叉電座叉電的速度

speed test s10+ vs note9

打住咁多先，有嘢再補充

多謝咁多位巴絲的資料

整合s10+ 128GB

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋

人仔 6398，送支架套一個，舊客唔使加約
太陽 6398，送條毛，舊客唔使加約

衛記 6998，送10000垃圾尿袋，旅遊sim，type c 線
百記 6998，痕身卡有優惠
凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠

上台買機仲貴過自己出去買淨機同上台

衛訊今個月做Citi，最多回$450

預訂最快可以3月6號攞機，即係早過正式發售2日，早訂早攞機

lm

yes

s10+128gb 係咪冇得送無線耳機？

smt個mon保upgrade咗，係前後玻璃機身都保

Csl舊客有 但個plan好貴

855

btw條友好似講馬咁

csl舊客有無平？

單機賣就冇，上台食貴Plan就有，真係想要galaxy buds不如分開買好過

S10 六千蚊搞掂有啲意外
不過呢個價先係正常價

官網資料：

SmarTone 為 你 嘅 手 機 進 行 全 面 保 護 ， 高 效 阻 隔 滋 擾 來 電 及 網 絡 攻 擊 ， 加 上 升 級 版 雙 面 保 護 「 SmarTone 爆 芒 換 新™ 」 ， 就 算 玻 璃 機 身 都 唔 怕 跌 爛 。 配 合 全 新 Galaxy S10 嘅 超 聲 波 屏 幕 指 紋 認 證* ， 進 一 步 保 障 你 嘅 手 機 安 全 。
依 家 預 訂 購 買 Galaxy S10e|S10|S10+ 可 獲 贈 10,000mAh 外 置 充 電 器 一 個 ( 價 值: $298 )^。
現 有 客 戶 預 訂 購 買# Samsung Galaxy S10 或 S10+ ， 更 額 外 獲 贈 Samsung LED 銀 河 背 蓋 一 個 ( 價 值 : $368 ) 。 數 量 有 限 ， 送 完 即 止 。 立 即 預 訂 ！

適 用 於 Galaxy S10 及 S10+ 。

只 適 用 於 預 訂 Samsung Galaxy S10e|S10|S10+ 。 每 部 Samsung Galaxy S10e|S10|S10+ 可 獲 贈 10,000mAh 外 置 充 電 器 乙 個 。 數 量 有 限 ， 送 完 即 止 。

須 以 現 有 客 戶 價 購 買 。

S10 512係唔係冇白色？我見百記得黑色
另外暫時返到會有實體機望 主要想比較下顏色唔駛試機

睇完就想入手

整合s10+ 128GB

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保(前後玻璃機身)、垃圾尿袋

人仔 6398，送支架套一個，舊客唔使加約
太陽 6398，送條毛，舊客唔使加約

衛記 6998，送10000垃圾尿袋，旅遊sim，type c 線
百記 6998，痕身卡有優惠
凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠

大家可以更新吓

條友講到好刺激
好想睇落去

呢個年代唔正常

有冇s10整合

想要
但冇乜巴打問S10
只係計到邊間回贈好啲

S10系列規格懶人包:

香港版S10系列係用高通Snapdragon 855 ，唔係Exynos 9820

求埋512

舊年連htc/sony/lg都可以開$6500一部
今年三叔$5988係好抵

數碼通有得訂 唔洗比$500訂

問過smt好似都會送buds
利申：已訂s10 + 1TB

X 2
用緊NOTE 9 想入隻無線耳機

官方送，你s10系列512gb以上係行貨就會有架啦

新post lm
估唔到上個post爆得咁快，睇嚟s10今年應該賣得好好正啊

買s10會唔會包埋透明套

因為我見d 外國開箱係包埋

利申:cmhk 現客，但送支架套

lm先

睇落淨機 兇宅好啲喎

會包透明硬殼

其實有個疑問：855 可以用 超聲波指紋解鎖，但個mon 有冇特別唔同？如果有唔同嘅，跌爆 mon 拎去整咪不論原廠定街舖都比人劏到一頸血？

個透明套應該係本身跟盒送

頂 啱啱先買左個透明殼
原來跟機有跟殼

以前跌爆玻璃平啲，後來玻璃同 mon 係成組，所以貴啲。

而家都係成組，仲要加埋 指紋 sensir 成組換

我得恆生
即係要去百記
但我又要trade機
扣完trade in價就唔夠數食回贈

我仲以為係軟，mon貼好似話三叔又會包埋

如果唔係呢d 19配件又無幾舊

3HK S10+ 128GB 都有BUDS 送，月費408，但機價好似無寫清楚

整合s10+ 128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋

人仔 6398，送支架套一個，舊客唔使加約

太陽 6398，送條毛，舊客唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋，旅遊sim，type c 線

百記 6998，痕身卡有優惠

凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠

睇中s10 128gb
價錢最平係咪5998?(唔需要佢送嘅野)

sun mobile 應該最平，唔知中移動幾錢

整合s10+ 128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保（前後玻璃）、垃圾尿袋

人仔 6398，送支架套一個，舊客唔使加約

太陽 6398，送條毛，舊客唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋，旅遊sim，type c 線，Citibank 最高回贈450

百記 6998，痕身卡有優惠

凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠

其實s10係用左新一代大猩猩玻璃 唔洗咁執著要mon貼

係咪有moon貼就用唔到指紋

好似高過3000就有回贈250(Above 3000)+50(Paywave)+Cash$(100=200)

要夠薄

0.01

睇完價錢 我要轉會喇 i7p bye

明明係一個機會比大家試下裸機係都要用貼仲要岩用既都幾舊水一片

新po留個名
s10 機王

個bixby制終於內置有得自訂做開其他app

Good try

i7幾多年前

數碼通都有得trade機

仲有邊d可以trade

ONE UI好似冇幫手慳到電
利申:用緊note9

舊機而家係咪未有
唔知喺邊度校

我較咗單click開連登
double click先用bixby

其實OneUI只係轉個介面 定係改善左Ram Management

undate一排之後會好啲，始終新ui，要畀啲時間改善

其實有無上台出機plan抵？
講到好似間間都話狗也不屌

係無 同一個位note9update左oneui都無得較

求教學!

對曲mon冇好感 準備買s10e

買s10同s10+之前你要提醒自己，個指紋功能好易跌壞，如果成日跌嘅人都係買s10e啦

但用落覺得靚仔好多

點解咁講?

dark mode正

galaxy store update Bixby
然後開一次Bixby
入settings較

你之前用同款過聲波指紋?

因為使用的是超聲波指紋識別，因此如果屏幕覆蓋玻璃太厚，則會容易影響超聲波指紋識別的使用。也就是說，貼一片鋼化膜，是有可能影響手機指紋識別的使用的。為了解決這個問題，又考慮到消費者貼膜的習慣，據外媒techspot報導，三星將會在S10/S10+機型出廠前就預先貼好保護膜。

note 9 用家係咪應該等 note 10

已訂水凝貼試

同埋用左1日始終都覺得個指紋麻麻地
因為今次個臉部識別快太多

我睇咗everythingapplepro嘅drop test

基本上 間間都有得tradein

豐澤回400獎賞錢又ok

可唔可以兩樣開哂用

三叔 d 機係會送透明殼
連 A7 都有送

我應該最後會去胃訊trade
個價最高

係貼好左 但塊野好雞

整合s10+ 128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋

人仔 6398，送支架套一個，舊客唔使加約

太陽 6398，送條毛，舊客唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠

百記 6998，痕身卡有優惠

凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠。有hsbc vs卡，6998-643=6355

note9 食pie之後成日熄app就lag幾秒 有冇辦法解決？

我成屋人對上一部三叔機已經係初代A8
果時仲係咩都唔跟
唔緊要既 送既係硬殼 買既係軟殼

睇拆解舊指紋模組好細，易唔易壞就唔知

10：05開始睇

凶宅 hsbc vs卡 = 6998 - 400 - 252 = 6346

抵屌

透明多數都係 tpu 膠啦
其實好似係大陸機開始玩送殼先
佢地係個電話盒 package 入面已經有一個透明殼
之後仲玩埋預先貼 mon 貼
出廠果陣用機器計哂角度貼玻璃貼

5x 賞家居 計

wilson

唔係27x9咩？

得 但應該得起身個時會用
好多時我想用 但一拎起已經面部解左鎖
放係檯面我都會選擇用面部

原來HSBC VS 沒登記賞家居都有 1X + 3X，等於回111.968獎賞錢

想問下 S10+ 8+128 版實機白色定綠色靚D ?

可以咁講嘅。 27.9992. 但簽帳可以累積。 去7仔android pay 買啲嘢飲 (簽多過2蚊). 都以經係多9獎賞錢

cmhk有冇做咩信用卡優惠
現客準備屌落去10+ 8/128

仲好過2月 citi回 350cash rebate,

岩岩上網申請張 hsbc 之後出機

睇左實機 兩款s10個窿 都唔算大

最正係琴日百記用hsbc卡，回八百幾蚊

外國巴打?

CMHK轉台5498就有S10+，有冇人知要轉咩plan先有？

兇澤d機成日已經開左盒
個貼紙拎到埋黎已經介開左
佢都會堅持係全新冇用過
但始終都會有心理影響
想問下係唔係間大鋪都係咁做法?
同埋三星有埋得好似i瘋咁
check到最原始開機個時間?

cmhk傻Q左

6998*0.4%*9

不過佢夠平

工作關係 試用緊

唉香港三星

藍色好靚

希望暑假出新色

其實見到咁嘅情況係可以叫佢換過部冇介貼紙嘅機，介開咗多數係d客開完先話唔要

或者個客開咗發現有小問題唔要，但呢d問題係好小或者根本冇問題，就算返到去有問題，10日之內都係可以換嘅

所以保障自己都係要無介開過封條嘅機好啲

原始時間就唔知點check喇

利申做過

上個月 係咪8%

都 560蚊

再等下個月promo

如果係買S10 8+128 =$5988
咁係唔係恒生好D 匯豐要6000以上先回得多

比多兩蚊買膠袋咪得囉

上台喎 cmhk新上台仲平佢少少

好似要兩個月先轉

幫襯SUN MOBILE 買過3部三星都係未拆貼紙嘅

smt 點解可以咁耐都唔出價

買多4個膠袋

唔通想賣平/貴啲

貴就唔會啦，平都應該有得平，個個台都平，唔通佢吊高嚟賣咩

其實三叔未正式出價
啲鋪頭都冇答實個價錢係幾多

整合s10+ 128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 6398，送支架套一個，舊客唔使加約

太陽 6398，送條毛，舊客唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠

百記 6998，痕身卡有優惠

凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠。有hsbc vs卡，6998-643=6355

恒生係咪回贈700蚊cash dollar

前題係高過3000就
250(CASH$)
50(Paywave)
100(100CASH$當200$洗 送100)
=400

但我仲有多CASH$係唔係可以用埋

其實佢地係知幾錢 你見啲plan都出到
係機價唔講得

想問下s10+ 1tb+12g ram版本點買最抵

但dark mode 仲配藍字好難睇

屌 即係得300cash dollar

HSBC豐澤滿6500回400
用nfc滿8000回5％上限400

好撚想早啲攞機

8000回5%唔包豐澤

整合s10+ 128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 6398，送支架套一個，舊客唔使加約

太陽 6398，送條毛，舊客唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠

百記 6998，痕身卡有優惠

凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠。有hsbc vs卡，6998-643=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

忠告：上台買機平，小心捱貴plan

百記回700？ 好似好抵屌
但係想trade機

唔係簽賬就計？

想問我部note9試過幾次待待下機個芒就自動變左暗,但我無開省電同埋個光度設定仲係我原先個個,無論我開自動光度定手動將個光度較上較落都仲係最暗狀態,要重新開機先變番正常,有無巴打部機都係咁同埋有無解決方法

得300

我部s8幾時可以升上one ui

轉台去Cmhk s10+ 8gb +128 平成1500蚊 $5498 好吸引

上網見到唔係700咩

5498 咁抵？s10幾錢？

Sunmobile行開啦，CMHK現客都係$5498，仲有原廠機殼送

無講 我睇cmhk Facebook

一次簽賬最多250+50（手機比）

去誠哥到買左，$6998用HSCB減4舊加埋賞家居有$251，再tread in埋部s9+ 128G $3800，個回收價應該高過哂其他收買佬/大鋪，即係部機$2547，重未計會員卡d積分

但係cmhk出機會有個app有晒所有權限真係剷唔走

咁佢個700係點黎

唔使加簽？

個回收價好似仲高過肥花

師兄冷靜D睇清楚先，cmhk s10+ 128gb係$6398
$5498係s10黎

s9+有咁高
唔知Note 9有幾多呢

s6/s8都響cmhk出機，重未見過你講嘅apps，可唔可以分享下？

okay 去胃信算 痕身唔抵

靚過綠色

本身舊約係$98/月以上，而合約期又多過6個月就得

我都未聽過cmhk會係原廠手機內置apps

以為有500

多謝巴打報料

請問trade in果$3800係咪比返cash你？

個人認為綠色靚好多

而家仲有呢啲入定app 之後先俾客的機？

所以實際上只係平兩三舊

5498好似s10+ 不過就2年約 想轉台的可以去佢fb睇

大陸機成功迫到其他廠都送埋

我s7係cmhk出都唔覺有

追唔切 post

個人覺得白色

咁出s10 正喎

個galaxy watch active 有冇人討論

個店員幫你開機之後話幫你入sim卡試幾 嗰陣就會裝幾個app 但係其中一個剷唔走

係經過samsung Knox 裝 factory reset 完都有

你啱，不過係要簽$188 plan

呢個係大陸廠唯一嘅德政

平400喎 250+50 同100cash dollars當200無需登記。

咩apps分享下？真係唔覺眼

快到我自己comment完都唔知飛咗去邊

s8 唔知trade到幾多呢

好難決定去邊買
btw,有無巴打睇中mous case

有部s7爆左液晶，會唔會有得trade in

已訂 中國移動新上台
S10+ 128 綠 5998

有得trade，但會扣勁多

有幾張信用卡嗰啲先要揀 我得痕身 應該都係百記 但有無人知百記有咩送。冇理由乜都冇

佢話係

唔洗睇你仲有幾耐約?或者要你續?

新上台
咁啱有屋企人本身合約到期

痕身阿痕身
點解你乜都少過人地

我得渣打同dbs 有冇邊間買會有discount
胃信好d?

上年買s9+ trade部韓水s8（爆芒） 佢俾得一千蚊

但價錢都少過人喎

百記喎

次次見到屎為都忍唔住笑

仲貴過淨上台+淨買機

邊間trade

又要坐24個月監，仲要簽xx蚊增值服務

德福嗰間partnershop

哦 我以為你講今次三星啲優惠少過其他國家

如果學台灣我直情唔買啦

劉明跟進

撞撚到上熱門幾耐冇試過

推

10e有冇得平
依家s10價錢直迫s10e

本身就開1000定比人扣到得1000

如果仲有500都照舉

上個post已經喺熱門見到

sun要用98蚊plan先可以用呢個價買？

部xs max二手賣到8800
換完s10仲有3000蚊袋返
但又驚今年iphone cut m額
心郁郁

當初買幾錢

有冇人知smt送果個銀河led背蓋係乜野黎？

有邊個會肯用8800接

希望多啲巴絲加入三叔大家庭
抗衡下apple同屌米屎為

扣剩1000

本身開幾多

10799-700蚊回贈 256gb

啱啱去胃訊訂咗部綠s10

有人用8800接 我唔係換機都賣啦

網上二手網好多喎 好多人都開8500up

如果今年佢做到屏下鏡頭之類嘅嘢
真心佩服欣賞佢
但係如果又係冇咩分別嘅話
就真係收下皮啦

我覺得今年唔會cut m額架啦，成堆貨未清
仲要打孔mon未必供貨，睇死有貨因為成本佢都唔會用

其實iphone x個gesture同faceid我都用得好順手
但個m額真係好乞人憎

睇個網早一兩個星期有人放到9200添

UPGRADE個CPU 當新

唔記得啦，太低價最後冇trade到

宜家部機掉左係屋企做緊電子垃圾

唉 好想換 但s10同s10+又唔知邊部好
用慣xs max就覺得10+係fit手d
但佢兩個前鏡好礙眼
S10一個前鏡靚仔d但細電+個散熱差d+渣慣左max覺得太細部

啲人點解會咁on9
都拎得9000買電話 唔差在比多一千買全新啦

10+

仲要依家好多地方全新都有特價

建議大家去攞下實機玩下先 雖然s10+個窿大啲，但plus個視覺震撼力真係大過s10同10e

訂完機開始好期待快啲到手

二手網好多學生 之前放1080ti見過有個中二中三嘅黎交收
感嘆咁細個就有錢買張高級顯示卡玩

apple唔係敵人，中國機先係，apple反而係抵抗中國機嘅最堅固防線

推廣日期2019.03.01 - 2019.04.30

Trade Up 限定賞

現凡於推廣期內，於特約零售商或經銷商購買Galaxy S10 系列手機，並使用Trade Up for Samsung應用程式把指定型號舊手機完成trade up，即送你JBL Clip2藍牙喇叭一個。（建議零售價港幣$388)

了解更多 TRADE UP FOR SAMSUNG

why not octopus

可能收我部機嘅都係學生黎

咁都解釋到 平得少少得少少
但長遠計就蝕

個mon真係好靚 唔知係咪心理作用

送垃圾

仲有5日

有次放機放到$3500
嚟收機嗰個係個初中生
眼見佢俾錢嘅時候數多咗張500蚊紙
我勁放水叫佢數多次數清楚啲
佢都仲係數多500俾我
我先忍唔住數一次俾佢睇
叫佢袋番埋500買玩具
佢話反正都係老母錢

綠色真係屌打其他2隻色

Galaxy S7 Mon 有少少花痕同邊位有跌過痕跡, trade in 仲做到幾錢

大機係震撼啲
但一諗起我要長期袋住兩部機
就決定買細算

心大心細唔知買10+ 定10, 大機最吸引係電量

same,想知

同埋雖然冇實際測試 但佢講到個散熱好似差唔少咁
對於長期開住game玩嘅用家都係一個考量

邊個網

用tradeup app trade，花左跌過只要screen冇爛都唔扣錢

打機就一定係機㗎喇
mon/電/散熱都係打機必備嘅嘢

淨係會打Gungho 0既 PAD 同SB

係。真係靚

準備買s10+
但部s7留唔留黎做後備機好?
我識人收700

比個意見

7舊就後備機算啦

我會留
有時啲機突然壞而你冇機用個感覺好差

先買左兩三年就得700咁留住好過

啱啱行過smartone，佢話未知價，所以未知現有客戶買S10平幾多

行貨都咁平水貨嘅話

胃訊有實機玩未？？

s10e 真係好有iPhone xr嘅feel

大間嘅應該都有

Csl個list都收8舊水喎，果個你朋友？

問多幾間大鋪，隨時有驚喜

巴打好好人

仲要送舊嘢
送clip 3都還好

s10e 直接5200
無優惠好on9

都係嘅
寧願多人用iphone
都唔想多人用大陸機

s10+ 128同512 香港家下有咩色

128好似白黑綠 512唔知

想問下一部冇乜點用過嘅xs 256gb，冇單trade唔trade到$7000？

s10e有冇優惠？唔想亦好憎買曲芒。

陶瓷就得512先有

冇藍色屌你三叔hk

藍色應該遲啲谷銷量先出

我都唔鍾意trade
好驚俾人攞咗啲資料

同埋有感情唔想trade

咪鬼用trade up for samsung，黑店黎

我臨trade前會洗兩三次機
雖然冇咩科學根據但總會覺得安心啲

個 case 有 led
有 notification 識得閃

咪係

雙wipe一次咪得
其實有冇人買過samsung手機個續保？續都係500，對自己qc咁有信心

啱啱用s10睇youtube，睇到1440p HDR

s10+都係500? 係我就訂機

即係點

頭先叫個friend幫我係中移動買齋機
S10 128平900蚊，機價5098唔使加簽

佢話想用老婆個冧巴買多部
但佢老婆個plan只可以平500，覆5498

最奇係佢老婆個plan貴過佢自己個plan

中原 mon保，手機腳架，10000尿袋，冇信用卡優惠

mon保詳情唔記得咗，有興趣自己去問下

我岩岩都問咗中移動… 都係話平得 500

爆mon又唔包 其實有咩用

岩岩問埋 S9 Trade in 價
胃訊 2600
中移 2400
凶宅 3000

機背都有啲粒粒LED 燈喺度閃

Oneplus 6準備換s10e

有得改了

今次凶宅好主動搶客喎

呢個上play store download先有

咁進取？！想知note 9幾錢，我都去凶宅問吓先

個職員set

有冇人知cmhk舊客出s10e幾錢

用緊xs見到s10咁平想買部玩下

3預購有個耳機同尿袋
smartone得尿袋屌屌屌

如果買512包送耳機
官方送

揾唔到嘅
係咪s9未有

3hk睇條款係128都有送耳機
不過問過個plan係超貴
無限data 0機價 成6百幾
痴撚線

之前有巴打話要去 galaxy store update 左 bixby 先

我都係 有感情

smartone個爆mon保好似幾抵屌如果唔貴過原價似係最抵屌

s10e一d優惠都無

良心

呢個係喺bixby個設定入邊
我已經update咗但都係冇得校

但用唔到無線充電

我s9咗都有

我係想要個case 但好似得csl上台送 可能最後直接俾錢買算。

貴2000咪1000買384gb 另1000買耳機

用唔到咩？
好似個支架case先唔得咋喎

smt都有

有無巴打知s10 係咪核電？
暫時只搵到s10+係 但我又用開ipx個細size

呢家預購似冇乜特別抵咁
淨買個耳機過多1,2個月先出機
還掂部S8+仲好地地

到出咗一兩個月左右就會多優惠
android 機唔係急住換嘅都係遲買平多幾舊

頂, 如果 set 個 button 行 command
佢會 show 句 command 出黎
e.g. 我揀 single press 行 "Take a screenshot"
點知我撳一下
佢彈左句 "Take a screenshot" 出黎再 cap screen
張 screenshot 有埋果句野

個殼要手機nfc keep住俾電
所以無線充電同埋反充兩樣都會用唔到

想統計吓

已經訂咗s10e/s10/s10+嘅巴絲打

唔該畀個like我

S10 512

s10 128 綠

10e

等我仲想用呢個case，而家要搵第二個

唔止幾舊
我部S8+都係岩岩推出果時再遲兩星期出
所以今次S10系列都可以睇定

一樣

想問下你哋嘅版本係咩
睇下係咪未有得up

上網搵到

個 bixby key customisation 我覺得都係有 d 垃圾
佢淨係比人做兩樣野
1. 開 app
2. 行 command
我仲以為佢會好似其他第三方 app 咁
加入 d 開/關首樣野, 例如電筒, 靜音, wifi, 藍牙
或者 take 張 screenshot
雖然你可以用 command 做
但係 command 你可以開, 但到你要閂又要去返搵個掣
同埋佢行 command 會跳一個 notification 出黎 show 句 command
take screenshot 會 take 埋果個 notification

佢預設果個有冇得set做back??

頂原來bixby voice同bixby home係分開嘅
唔該晒絲打

係咪硬殼

三星長期獨占柔性屏OLED（S10e、S10、S10+）挖孔技術。
下半年三星將首發並繼續獨占硬屏OLED技術，給Galaxy A系列首發，孔會比現在的都小，從此中端機屏下指紋和挖孔不再衝突。
別小看中國區獨立設計的A系列，好多新玩意都會在這嘗鮮，A8s就是個開始，接下來A90更有意思

其實個 update 係
首先 open bixby 就一定要既
冇得 remove
同埋長按會出 bixby voice
呢點一樣冇得 remove

你可以改既係撳一下定兩下出 bixby
如果你揀左撳一下既
你可以 set 撳兩下做咩
同樣道理你揀左撳兩下出 bixby
就可以揀撳一下做咩

而可以做既
就係頭先講既
1. 開 app
2. 行 command
你可以 set "back" 做 command 再綁落 bixby button 到
但係你撳完
佢首先會彈個 pop-up 講你要 "back"
之後先行 back
咁我不如直接 gesture

間間見iphone x賣咁貴
又想學埋一份賣貴D,點知仆哂

睇完個整合, 好似冇間送果個無線耳機?

彈個pop up真係好智障

你整合左啲咩？

個promo有寫明豐澤唔計

嘩...都係用返bxaction算

Samsung 表示 Galaxy S10 都會預先貼上了由他們生產的屏幕保護貼，而這個安排全球通用，包括消費者在零售店購買或透過電訊商出機的所有 Galaxy S10 或 S10+。換句話說，無論你打算入手 S10 或 S10+，都毋須額外購買屏幕保護貼。值得留意的是，官方預先貼上的保護貼並不在保養範圍內，而且為了確保超聲波指紋辨識有效運作，這塊 S10 和 S10+ 的芒貼是有一個大窿的。

到時真係有個窿就大鑊

官方淨係得512gb以上先送
有部分台簽貴plan都有
唔一定512gb以上

最多只可用100 cash dollar?

漏咗個字

如果有窿真係寧願唔要張mon貼啦

講真無乜幾何會反轉部機放

提一提大家，去百記衛記誠哥果啲買完浄機再去上台，一定平過果啲乜野零機價上台出plan

至於隻Buds下星期應該$800收到，無謂貪隻buds夾硬要出512G

呢個功能只會新買番嚟嗰時先玩

你肯定呢個apps delete唔到？

肯定 factory reset 完佢都係度

S10+ 128GB tread in 價
豐宅：3800
Wilson：3600
中國移動：2800-3200
先達：3300好似要比埋盒同配件佢

我係cmhk出過3部機都冇呢個app…

上個月屋企人出s9嘅時侯有

到時實有其他貼唔開窿照用到

btw 見預訂都唔吸引索性到時walkin 算

反正仲拎部ipx 去trade in

800收個無線耳機

知唔知note8 tradein 幾錢

佢地d數計到咁亂 係呃得下人
清楚哂佢地個計法就知就算係最撚平d plan都係呃鳩人

s10+ 新機落地，回收價得番三千幾?

打錯，s9+

有無巴打知note9 trade到幾多

有冇CHING note 9 UP DATE咗PIE後 轉apps個陣有lag一下咁
係咪要reset部機

一計個plan兩年總支出減返出面機價再除24個月，即刻知上台有幾搵笨

部S10有dual sim slot，我一定用一張最平既淨通話儲值咭，再加一張卡巴人無限上網sim咁用，彈性大好多

好多人鍾意計total 但個計法錯哂
明明係你個計法係最容易睇到每個用貴左幾多

我係人仔現有客戶，想問下個淨機價係落門市訂定網上訂？見佢今日網上可以訂機，比兩舊水，但冇價錢

睇你用緊個係咩plan
我friend有2個號碼
一個可以平900，另一個平得500
兩個都係買齋機唔使加簽

thanks,姐係落門市問最準

係咪要本人去先得

要對身份證

咁搵我fd去問問先

force stop 再uninstall 唔得？

唔得

想問下大家知唔知大約幾耐左右先會減價？
追post見有人講2星期後就平唔止幾舊水，真定假
另外按三星習慣，幾耐先會出新色？

知唔知有冇得分期？

fb到見到，現客買s10+ 8/128，$6398，都平咗600，點解上面剩係平500

S10呀，5498或5098

已經好好價啦

電子垃圾

唔好咁天真
今次預售成績咁好,應該唔會咁早平
最多係八達通回增個D

淨

我都想知

有冇人知八達通由舊機轉去新機
使唔使同銀行申請多次自動增值？

唔洗

請問有無巴打知
如果我起smt 預訂左客戶價淨機
但我將會搞轉台(月中轉)
起3月6號/8號拎機時係咪無問題架？
因果一刻我仲係smt客

同埋，佢果d爆mon保
我轉左台後佢仲受保嗎？

整合s10+ 128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 6398，送支架套一個，舊客唔使加約

太陽 6398，送條毛，舊客唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠

百記 6998，痕身卡有優惠 =平400
6998-250(CASH$)-50(Paywave)-200(100CASH$當200$)

凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠。有hsbc vs卡，6998-643=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

忠告：上台買機平，小心捱貴plan

HSBC夠6000有400，淨低最紅自主賞-賞家居

10e / S10

衛信同SMT已有新機撚

想買s10+,幾時有現貨?

岩岩去cmhk轉台 訂s10+ 512gb
7198 送耳機 另送機套 可分期
108學生 plan送200蚊google play

已經有現貨? 我係cmhk舊客,聽日問吓先,thx

s8 2017年5月香港賣，2018年2月出紅色

s9 2018年3月賣，2018年6月出金色

即係冇pattern可言

好想要藍色

note 8 用得正正常常，支筆都唔係成日用，諗緊換唔換

但部note 8裸跑開，mon花，背玻璃又爆左，一般係咪trade in唔到? 係既話都係用多半年，等note 10就算數

藍色真係靚好多 但等唔切

垃圾機

原來而家如果唔開自動轉 portrait landscape
當你部機打橫果陣
右下角會有個 icon 出現
一 tap 就會轉打橫

Whitestone得係得，但係要重新入過指紋同辨識速度會慢咗，大家睇定啲先好訂

大約2：40開始睇

7198咁平？！

冇錯呀

比3台鎖住左走唔甩

巴打知唔知 cmhk s10 512幾多錢同有冇耳機送

10e 8g 綠色 行幾時出呀

拎完真機好似真係s10 手感好d... 10+ 個雙鏡頭係wideangle +景深？
睇睇下都係想換s10 就算，s10 仲可以用番大少少storage 拎埋隻buds 同陶瓷色

8號唔知會唔會八達通優惠

冇問 應該都有耳機

睇啲大陸仔開箱係冇窿

琴日去凶宅睇，個sales拎佢用緊果部s10+比我睇都冇窿

有窿應該係samsung派畀youtuber嘅使用機

雙鏡唔關wideangle事,係景深only

10+ d電勁好多

覆錯

係三星今次真係好pk, s10好揸手又靚仔咁多,偏偏係個早洩既

細舖不了 一啲保障都冇

頭先問咗cmhk 舊客 s10 512 7298 仲要冇耳機送

512gb係官方送架喎，點會冇。一係佢仆街自己扣起

買淨機唔知有無分期呢

豐澤用hsbc vs卡有咩優惠？
如果現全落訂 尾數用卡比 係咪都照有優惠？

係 頭先我訂機果陣個sales都係咁講
要登記 再去拎

唔知 我問多次佢話送耳機係官方登記先有

咁用返原廠嗰張算，廢事煩

落街玩s10上網掃網頁硬係冇iphone咁順

香港有無5G版

冇

最後決定百記算

整合s10+ 128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 6398，送支架套一個，舊客唔使加約

太陽 6398，送條毛，舊客唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠

百記 6998，痕身卡有優惠
6998-250(CASH$)-50(Paywave)-200(100CASH$當200$)=6598

凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠。有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

忠告：上台買機平，小心捱貴plan

我都仲用緊i7
睇完心郁郁

睇過實物我個人麻麻地隻綠色 屌佢老母3叔香港 點解唔出藍。

係咪有另外隻黃色？

都冇出

正等緊巴打放buds

係舊機都有定新機先有？
想要好耐

update咗android pie 同one ui 就有

唔知點解覺得幾得意
同埋係幾好嘅
唔使要你去㩒返自動旋轉都俾你轉橫

想問下Samsung galaxy buds 大概幾錢？

正常信用咭你簽$250會回$1

匯豐信用卡登記左最紅自主奬賞，再揀自主家居你去誠哥簽$250會回$9，詳情請上去佢個網睇

整合

s10plus 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 6398，送支架套一個，舊客唔使加約

太陽 6398，送條毛，舊客唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠

百記 6998，痕身卡有優惠
6998-250(CASH$)-50(Paywave)-200(100CASH$當200$)=6598

凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠。有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

s10 8+128 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

人仔 5498

太陽 5548

衛記 5998，citi卡有優惠

百記 5998，痕身卡有優惠，5998-200(CASH$)-50(Paywave)-200(100CASH$當200$)=5548

凶宅 5998，送半年mon保，hsbc卡有優惠。有hsbc vs卡，5998-180-207(最紅自主家居)=5611
#8000回5%優惠不適用於豐澤

忠告：上台買機平，小心捱貴plan

另外注意，轉台前諗清諗楚，一陣地鐵load空氣唔好怪人

s9 $3000

狗也不屌果三間其中一間地鐵收爆但係load空氣

去啲有行貨貼紙嘅大“細舖”
就冇咩問題

有邊間東鐵係收得好

轉三叔啦唔好諗啦

US$130
香港應該未出價錢

用唔到玻璃貼？堅定流？

c記

利申 受害者
有排都未完約

唔係所有玻璃貼都用到

佢老味係旺角E出口地面都可以打唔到電話，我上台黎做乜

一般玻璃貼都唔得
因為厚得滯指紋detect唔到

本身跟機會有張貼
但未肯定有冇窿

我仲有六個月就解脫 邊個台東鐵係收得好

數記啦，穩穩陣陣

大埔墟load空氣
大學load空氣
火炭load空氣
入隧道load空氣
我屌咩

大陸全部都冇呀，香港跟佢即係都冇

gen key 果 part 唔好跟佢
用返 samsung 網果到撳 gen
條 key 應該係 KLM06 字頭

整合

s10plus 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 6398，送支架套一個，舊客唔使加約

太陽 6398，送條毛，舊客唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠，
6998-150-50(apply pay)=6798

百記 6998，痕身卡有優惠，
6998-250(CASH$)-50(Paywave)-200(100CASH$當200$)=6598

凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠。有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

人仔 5498

太陽 5548

衛記 5998，citi卡有優惠，
5998-150-50(apply pay)=5798

百記 5998，痕身卡有優惠，5998-200(CASH$)-50(Paywave)-200(100CASH$當200$)=5548

凶宅 5998，送半年mon保，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，5998-180-207(最紅自主家居)=5611
#8000回5%優惠不適用於豐澤

忠告：上台買機平，小心捱貴plan

另外注意，轉台前諗清諗楚，一陣地鐵、火車load空氣唔好怪人

幾方便
同埋轉完佢都係 lock 住
唔會變自動

呢個係Android 9功能
幾好

人仔係地鐵一樣on99 load空氣，唔好計速度嚟講，smt最好

真係特別係快掃果陣,S10係要lag一陣先可以繼續掃

Countless Service Loading

都係嗰句
想要電--->s10+
定係想要靚同手感--->s10

除此以外，於豐澤預訂/購買2019 Samsung旗艦機皇*更可享以下精彩優惠

購買512GB或1TB版本#

送無線耳機Galaxy Buds (價值$1,088)

<豐澤獨家> 購買任何版本#

送6個月屏幕保養、64GB Micro SD卡及Pro-Team工作坊 (總值$599)

<豐澤獨家> 匯豐信用卡簽賬享高達額外$400「獎賞錢」#

快啲去訂啦咁

用慣咗iphone可能係比較難適應嘅
或者再考慮下先啦

cmhk而家响部份地鐵站(荃灣線+觀塘線+港島線已陸續啟用2100Mhz,2300Mhz及2600Mhz的LTE頻譜,提升網絡容量)升級加左新設備,冇再上唔到網load空氣,其餘地鐵站等待逐步改善緊
請ching慢慢睇妮個帖就知,thx

不了

s8 雙卡水竟然食得pie
tradeup 噤出嚟有$2k搞到想入s10+ 而家舊電極度倒水半日就要插窿叉

頭先問凶宅，碌九trade 4千銀

點解入完key會閃退?

整合

s10plus 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 6398，送支架套一個，舊客唔使加約

太陽 6398，送條毛，舊客唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠，
6998-150-50(apply pay)=6798

百記 6998，痕身卡有優惠，
6998-250(CASH$)-50(Paywave)-200(100CASH$當200$)=6598

凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠。有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

人仔 5498

太陽 5548

衛記 5998，citi卡有優惠，
5998-150-50(apply pay)=5798

百記 5998，痕身卡有優惠，5998+2(買膠袋)-250(回CASH$)-50(Paywave回CASH$)-200(100CASH$當200$)=5500

凶宅 5998，送半年mon保，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，5998-180-207(最紅自主家居)=5611
#8000回5%優惠不適用於豐澤

忠告：上台買機平，小心捱貴plan

另外注意，轉台前諗清諗楚，一陣地鐵、火車load空氣唔好怪人

好似得你一個係咁，未聽過其他人有

利申:準備係cmhk到訂s10,會唔會比人裝

邊間分店買機啊你

有冇巴打知S8 64 兇宅Trade到幾多

S10 128既睇暈曬覺得百記算抵
5500 但用左你100CASH$
但5500之後仲有冇得用CASH$

S10 去豐宅買多2-4個膠袋齊頭$6000，可以拎400回贈+216，咁最抵

豐宅好似要$6500先回$400

係 所以百記

Isquare 百老匯 蘇寧 都有機可以試

見佢發佈會有出現過黃色架喎

同問 水機雙卡

做咩香港訂價咁平

S9+ 256 豐澤trade左 3700

同問

S 10+ 係咪最多人買？

有冇巴打知凶宅trade iPhone X 256幾錢？
另外有花扣幾多錢？
琴日去左訂機 冇報價比我

想知 s10 512gb 暫時最平係咪 7298？

頭先問過港行沒花trade到$5100，有啲低，以為佢最高

衛記都話trade到$5250

係，始終大機，mon又大，電又大

唔該曬巴打
雖然個價好似偏低少少
但係唔洗自己攞出去放我覺得都ok既
到時睇下佢報幾多比我先

3星有新,香港唔入

有出*

岩岩去三叔問，話訂左要10號先有

thx巴打 係我記錯

samsung仲慢過大鋪

10+ 其實係長D姐 ，單手冇問題

我喺大埔間胃信買
希望去間冇咁旺嘅分店可以早啲有得拎

buds 3月5可以登記，即係5號有機

我冇事喎

要用返3.0

唔知今日訂有冇機會5號下午拎到機
夜晚睇演唱會可以即試相機

同一隻貼，另一個人評測又冇問題

問過沙田新城市衛訊，訂機已經要去到10號先有得攞

噚晚六點訂，唔知可唔可以 6/3 拎到

分分鐘6號walkin有

咁我估有貨都應該會留哂俾啲預訂客先嘅

計吓數，當1個鐘開到5部機，開12個鐘都係開到60部機，一間鋪尤其係旺鋪一定唔止呢個數，可能要等第二，三日先搞掂

純粹9估

訂機=錢已袋

問咗衛訊，係 walkin要8號打後先有貨

所以我特登去間冇咁旺嘅鋪
搏佢早啲處理我張單

沙田咁多蝗，梗係俾人訂哂

講開攞貨
好奇有幾多人會係smt訂
一直唔出價，啲人係其他地方訂咗
佢個價同贈品又唔係全部最抵嘅話，分分鐘咁多間賺最少

部機未拎都推咁快 拎左會點

佢應該正價唔特價

唔知大埔多唔多人訂呢
次次經親都冇乜人
啲sales好似好想我買機

係咁屌

如果又好似三部機咁
香港價錢平過USD
我立即狗衝

講真，如果忍得手冇乜必要訂，唔差在嗰幾日

一年前做大鋪，三星旗艦（s8+）一部50幾蚊佣，s8會少啲，唔知而家仲有咁高

唔出奇
尤其好似都ok多人轉會
一定會出現用唔慣/ios係邊到好過an等言論
同埋啲youtube review有讚無彈咁濟，期望愈大好易失望

應該快到追唔到
半日就推爆

到時個post全部都係開箱，攞機相

所以我都呼籲用開iphone嘅巴絲
考慮清楚先俾錢
廢事買返嚟又屌屌聲

有無ching知預訂有無buds送？
同埋幾錢

除咗D 去廣告，同face id
Overall 唔算太難接受

一係好似我咁
生活工作又離唔開ios，就雙修

我雙修開
買an就係為左試啲同iPhone完全唔同嘅嘢

幾時有trade in嘅information
用緊 s9+

想問胃信有冇得一次trade兩部機？

no

Thx bro

放劇入android 真係方便N倍

今次啲sales好落力
應該唔錯

用緊ip8想轉s10

點樣可以將WhatsApp 所有text, 群組， 相， 錄音，完美轉移？

Backuptrans

或者去smartone定胃訊出機可以免費幫你轉

backuptrans?
wazzapmigrator?

Ching用過，係咪堅work? 唔怕比錢買，最怕中伏

胃信我一行埋冇去撚部機無兩秒已經即刻講話而家已經有得預訂有冇興趣

班sales都餓左好耐喇

今次應該唔使點sell都好多人訂啦

所以今次嘅重點應該係sell大機，機價貴佣都爭好遠

其實係 要真係無間斷順只有 iphone

Backuptrans用到
但當年轉嘅過程好撚痛苦會令你情願俾錢人搞

想問下SAMSUNG資料轉移可唔可以轉埋OCTOPUS卡D資料

訂s10 落到cmhk 話乜優惠都冇，只係原價

要比200訂only，d人又話cmhk平

白行

幾時改唔可以trade兩部？
之前都可以

可以

旺角問過現有客戶有一年以上合約
s10+ 128gb $5998喎

點會
你去邊間

我到時都係帶定多部機去trade

咁又幾抵屌喎

岩岩問清楚啦，我得返3個月無限上plan約，買就5988，但3個月之後就一定要硬食佢既offer

堅料就屌得過喎

咁咪即係加監

日日左問右問 多左ios用戶

邊度有S10/S10+ demo機試?

個plan仲要話未出，到時比咩plan都要硬食

所以就不了

關鍵係幾錢個月姐係咪要180

隻buds有咩特別?

其實冇特別同價錢大把好過佢啦

巴打們有冇推介
一千左右既

坑口 東港城 女職員嚟 裝嗰陣仲話可以剷 但係佢係經過Knox裝 冇可能剷到

65t

平價plan都有
岩岩問左
138 6gb
158 12gb
188 任用
轉number免18蚊

其實價錢好吸引 但係係cmhk

今朝打去八達通問，佢話如果smart octopus過落部新電話係同一個八達通no. 嘅話，所有野都過到去新卡。

但我打去samsung pay問，佢話一換機，就算你係backup張smart octopus去新機，張八達通個no. 都會轉。

姐係表示如果你買咗地鐵/巴士月票嘅話換新機有機會要重新買，或者keep 單去地鐵站搞，或者唔好買三月月票先。

攞唔到2月個政府個濕鳩交通補貼之除，3月如果你你靠月票先攞到交通補貼嘅話，都冇嫁啦

利申：未試過過smart octopus落新機，以上純粹係今日打去問cs嘅答案。有冇人試過過smart octopus落新機？

一定要過落去咩

smt肯有價錢未

衞訊訂左機，順便問埋s9+256最高trade in價暫時係3721$

除非root，唔係搞唔到

你意思係直接係新電話開新smart octopus? 有人trade機丫嗎。

可以口頭講定
後補trade

咁少

Galaxy S10 Durability Test
JerryRigEverything

真係唔好咁定 walkin sales賣俾佢就賣多1部食多1部俑 你唔賣嗰客就去第二度買 而你預訂左佢就食硬你。如果你落咗訂佢拖你 你都吹佢唔脹。

岩岩都係咁咁答我

頭先喺csl續約再訂咗S10+ 512陶瓷白
月費655蚊 24個月約
預繳7698機價同月費566
回贈7966
另外再R咗佢500蚊入落我csl戶口
圍返303蚊1個月

又一個聰明人捱貴PLAN

記得清下ram同close下d recent apps
唔好好似老人家咁
後台廿幾隻apps, free ram長期<0.5GB
跟住又話an機lag
因為ios限住晒後台先唔lag咋

303 蚊真係寧願smt

睇唔明點繳又回贈

唔用指紋未用到

而家8gb ram後台點塞野都唔lag

貴到hihi用csl

10plus 128 green

其實an機都可以限後台有幾多app
不過我覺得限住晒
咁同用iphone有咩分別

6Gb 128/ 8gb 512

我係唔明點解an機碌mon果陣要等佢碌完一輪先可以繼續碌, iphone想幾時停就幾時停

呢樣真係唔知
我諗呢個唔算係lag啩

但唔夠iOS 順，完

ios系統確實係好過an
呢個我都承認

呢度有無對影相有研究?
覺唔覺S10/plus 個前鏡頭影啲相好有ps的感覺
尤其人個方面

s10 128GB 豐澤幾錢

中銀I card唔知仲有冇買夠2000減100呢

似用apps 整，唔自然

頂咩，我比左500訂，餘數唔夠6500

買左陶瓷版 部機會唔會重啲？

個plan係咪無限不限速先先

會

幾重

地鐵完全上唔到無限都冇用啦
之前用csl係地鐵連熱門條list都load唔到

same

多15-20g

確定係10+唔係10？上面先有人講過10就5998，10+要6398

Glass model weight: 175 g
Ceramic model Weight: 198 g

所以我今日訂佢收我全數
巴打聽日落去叫佢改單啦

10不嬲都5998

其實大部份android機selfie都硬係有少少ps咗效果
但試過真機，比起華為個啲算係真
btw selfie評級top1 仲高過pixel iphone

好，唔該

一定要512咪轉S10囉

如果唔比改到時咪買夠10蚊膠袋

可能有小小off topic想轉會Samsung 我想問依家買A8s好唔好定係我應該買S9 利申budget <4000

之前用S9 得4+64係呢個年代唔太夠用會LAG
唔建議

想問下港版係855定9820??

好似855

855

thanks我怕唔係買旗艦部機會好快lag 所以好糾結買唔買A8s好但A8s真係幾靚，去衛記撚過幾下又覺得幾順，budget又啱

多一千買s10e唔好咩

多2千喎因為整爛手機先換，所以無乜budget

Qualcomm SDM710 Snapdragon 710 (10 nm)
查下個性能到邊
但其他SPEC夠做既

咁你打唔打機先

唔打

S10e係最好既選擇
但如果你筆值唔夠 唔知你會唔會諗大陸機
1+6T 算係最唔國產既大陸手機 但845
如果想要855可能小米會岩你D

行左幾間又唔講咩價錢

一味話落訂，拎機先知價錢，點解d人又知道咩價位我行到累啦

利申:想知S10 128GB 係豐澤，Wilson，CMK同百記咩價位

咁s10+啦

s9

早排先賣走左部S9
唔打機都唔建議S9 4GB RAM真係太少

今日D舖頭突然封曬口唔講實價，應該係三星屌出聲

s10 128gb cmhk現客$98plan以上仲有6個月約係$5498

s10e 6gb同8gb 大分別？
HK得6gb

頭先8點訂s10+
希望第一日有機啦

5gb plan?
如果303x24=7272
部機都6000蚊，個plan唔算貴喎

6GB依家應該夠用既 流暢應該夠2年?
例如上年最低4 最高8gb 但4已經出左三年 (S7/ 8/ 9)
以三代為+2gb既 依家S7都叫夠用 但唔可以叫流暢
我親身用S9 Free Ram得7XXmb 窒窒地咁樣

所以想玩耐D都係建議8GB RAM啦
以上個人見解

s10e先最屌

有無巴打買s10e

a8s係ok嘅，710cpu唔會lag，但個相機影相真係幾差吓易爆光又冇ois易手震，但勝在電ok同大芒，lcd耐用啲

如果有錢就直上s10e啦

你就想
係圍返$303月費
機價另計

你到底有冇聽書，我更新咗十幾萬次

有冇人用三星雲端? 好唔好用

諗緊s10定s10e好，好想快啲買到，重要等多成星期好痛苦，重用緊iphone7

岩岩去左試，三部機既中框同前後玻璃既貼合度麻麻，有啲刮手

巴打爬返第一頁啦

個自拍鏡都係太美肌

我都更新到攰啦

整合

s10plus 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 6398，送支架套一個，舊客唔使加約

太陽 6398，送條毛，舊客唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠，
6998-150-50(apply pay)=6798

百記 6998，痕身卡有優惠，
6998-250(CASH$)-50(Paywave)-200(100CASH$當200$)=6598

凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠。有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

人仔 5498

太陽 5548

衛記 5998，citi卡有優惠，
5998-150-50(apply pay)=5798

百記 5998，痕身卡有優惠，5998+2(買膠袋)-250(回CASH$)-50(Paywave回CASH$)-200(100CASH$當200$)=5500

凶宅 5998，送半年mon保，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，5998-180-207(最紅自主家居)=5611
#8000回5%優惠不適用於豐澤

忠告：上台買機平，小心捱貴plan

另外注意，轉台前諗清諗楚，一陣地鐵、火車load空氣唔好怪人

note 9想轉機

嘩...咁就真係老陳價
我寧願信用卡分24期好過

我部6plus终於可以退役
等咗iphone4年都買唔落手

歡迎加入

換啦
我都係note9換s10

期待水貨價錢

好地地做乜買水貨，價又唔係爭好遠

我係打算屌s10e,真係好細部，但不失速度

巴打note9 trade左幾錢

胃訊話最高4400
128GB

窮撚表示平得幾多就幾多

無保養壞一次要整都係返度啦

佢話如果完全靚仔可以有4100+300即係4400
我當佢扣到我得4000都只係補2000就有s10玩

唔洗問 一定係S10

wallpaper

如果10+真係5998咁就狗衝，一直以為6398

買水Samsung pay果啲都用唔到

等多陣睇下會唔會出8g 出就狗衝

豐澤s10+ 陶瓷黑已訂

我都更新到攰啦

整合

s10plus 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 5998 /6398，送支架套一個，有可能有加料app，唔root del唔到

太陽 6398，送條毛，半年以上唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠，
6998-150-50(apply pay)=6798

百記 6998，痕身卡有優惠，
6998-250(CASH$)-50(Paywave)-200(100CASH$當200$)=6598

凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠。有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

人仔 5498

太陽 5548

衛記 5998，citi卡有優惠，
5998-150-50(apply pay)=5798

百記 5998，痕身卡有優惠，5998+2(買膠袋)-250(回CASH$)-50(Paywave回CASH$)-200(100CASH$當200$)=5500

凶宅 5998，送半年mon保，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，5998-180-207(最紅自主家居)=5611
#8000回5%優惠不適用於豐澤

忠告：上台買機平，小心捱貴plan

另外注意，轉台前諗清諗楚，一陣地鐵、火車load空氣唔好怪人

人仔獨家加料仲要拎晒所以權限加del唔到一定要root

所有權限

陶瓷機背都用到無線充電?

有d人話有，有d人話冇，上幾頁都有人講。同埋以前唔同forum都有人講過。結論只有root

一定用到啦

有無ching知
s10/s10+ 512gb 幾錢到

我都係人仔出s7e，但冇見到有mylink個apps，反而係要自己裝

Sunmobile S10 128變左5598嘅

我覺得係預訂情況比想像中好, 3星同各電訊商密謀加價

我覺得網上唔準 自己落舖問下好啲

注意返：恒生^ 流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用。

奧丁刷返新rom都仲有料加?

睇返hsbc 又話額外獎賞錢上限400啵

邊到有講
佢只係講左

「流動支付高達 $200 Cash Dollars 獎賞」- 客戶憑已登記信用卡於商戶以流動支付單一簽賬淨值滿HKD3,000 或以上之交易（惟不包括百老滙網上商店簽賬、分單簽賬及免息分期購物之簽賬； 被扣除之Cash Dollars 金額( 包括但不限於「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」)將不會計算入該簽賬淨值金額 ) 。
d. 「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」- 客戶須以合資格信用卡於商戶單一簽賬淨值滿 HKD3,000 或以上 ( 惟不包括百老滙網上商店簽賬及分單簽賬) 。

DONEGLASS第一次貼失敗左…
掛住睇說明書搞到D膠水流到落底依家部機好大陣膠水味

條款及細則頭幾行已經係

自己有匯豐卡 有冇人想代購

係喎 慘到
咁更新下個表先

點計法？

我都更新到攰啦

整合

s10plus 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 5998 /6398，送支架套一個，有可能有加料app，唔root del唔到

太陽 6398，送條毛，半年以上唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠，
6998-150-50(apply pay)=6798

百記 6998，痕身卡有優惠，
6998-250(CASH$)-50(Paywave)-200(100CASH$當200$)=6598

凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠。有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

人仔 5498

太陽 5548

衛記 5998，citi卡有優惠，
5998-150-50(apply pay)=5798

百記 5998，痕身卡有優惠，5998+2(買膠袋)-250(回CASH$)-200(100CASH$當200$)=5500
50(Paywave回CASH$) 流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 5998，送半年mon保，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，5998-180-207(最紅自主家居)=5611
#8000回5%優惠不適用於豐澤

忠告：上台買機平，小心捱貴plan

另外注意，轉台前諗清諗楚，一陣地鐵、火車load空氣唔好怪人

smt買冇介開

再更新

整合

s10plus 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt未出價，宜家上官網可預購，送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 5998 /6398，送支架套一個，有可能有加料app，唔root del唔到

太陽 6398，送條毛，半年以上唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠，
6998-150-50(apply pay)=6798

百記 6998，痕身卡有優惠，
6998-250(CASH$)-200(100CASH$當200$)=6648
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 6998，送半年mon保、64GB sd card，hsbc卡有優惠。有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

人仔 5498

太陽 5548

衛記 5998，citi卡有優惠，
5998-150-50(apply pay)=5798

百記 5998，痕身卡有優惠，5998+2(買膠袋)-250(回CASH$)-200(100CASH$當200$)=5550
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 5998，送半年mon保，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，5998-180-207(最紅自主家居)=5611
#8000回5%優惠不適用於豐澤

忠告：上台買機平，小心捱貴plan

另外注意，轉台前諗清諗楚，一陣地鐵、火車load空氣唔好怪人

殘體字收皮啦

屌 突然又變左恆生卡最平

有得自己校

巴打好眼力

要睇邊到水 有d用到

Same

最主要應該係smart octopus用唔到

唔知wow咗未

咁都係既 信用卡先冇分別

8+512

csl真係痴線
開我6百幾蚊無限上網月費+送7000蚊黎買機
上台出機真的不了

人仔唔係有攜號轉台 5498 s10+ 8+128
188 20GB真無限再加2GB中港澳
呢個好抵喎

去豐澤百老匯幫 d demo 機轉呢 d wallpaper

三叔係咪想試晒所有設計
穿窿、水滴，而家又有升降鏡頭

樣樣都出下，邊啲啱洗就放落旗艦機

有冇人知s10+512幾錢？

A系列似係試水line，好多新嘢都係A行先

廣角鏡好似就係 A 玩先

想問下trade in要買機嗰時trade?
咁啲資料咪冇晒?
未trade過機

胃信會幫你過資料去新機
其他唔知

太陽台有兩種比你揀
第一即 trade 即回
第二會比張 form 你
三日內帶舊機同張 form 返去 trade
條數會入落你戶口
用黎扣之後 d 台費

要比$ga

除咗賣資料畀支那諗唔到缺點

算啦

note9唔敢更新系統

人仔咩plan先做到$5998？

不過都諗緊plus唔plus好，覺得雙鏡礙眼但又想要大電

eelphone whatsapp 轉移

有無人用過呢個電腦software 將whatsapp記錄由ios 過落android, 想請教下佢有無伏

遲下過哂啲嘢去s10先

太陽台有得trade in?

S10有dual sim咩？

仲有上網慢

想買mous case 用到無線差電 好正咁

上個月買s9有加

有晒所有權限嘅mylink app

好似係最抵

IPHONE低配個價等如S10個價 用左IPHONE 5年 呢次真心想轉會

年底會出新iphone，有更強A13，更快faceID、更friendly嘅操作、更靚更潮嘅顏色，而且今次絕不加咁多價格。
點解仲要轉會

人仔未聽過。smt一定有就知
無人講smt, 有人講人仔

smt加咩料?

巴打 當我睇到s10plus 8+128GB係$6999 而Iphone xr 128gb係$6899
三叔高配同蘋果低配比差一舊水 心都灰鳩埋
我都係活係草根階層想買部新小小既平價機
Iphone都係唔岩窮人用

即係5300有部s10

其實咪一樣？唔通買s10就唔係窮人？

要自己裝

用Apple溝女+50分

4.5g 加仲有一年以上既約

願聞其詳

我部n9 smt出 唔覺有咩嘅

唔係條條女一樣，我條仔用apple, 一齊左之後跟我轉an

Galaxy S10 Plus vs iPhone XS MAX vs Note 9 vs S9+ vs MATE 20 Pro vs OnePlus 6T - Battery Drain Test!

絲打肯定係好女仔
我見親啲女仔都用iphone

S10同S10+，呢兩部好難揀，我鍾意三鏡，前鏡無太大要求，唯一糾結係電量同價錢

要電量就唔洗考慮咁多上10+啦
$1000呢個年代嚟講唔算多好多

手感同重量都s10優勝好多

部機起碼都用一年啦，1000蚊除返開1個月都唔洗100蚊，直上plus

我買10嘅原因係因為我雙修
長期要帶住兩部機
Workload都share俾兩部機用
所以要輕便
對電量要求唔高

睇你部機咩型號
要問佢

10plus 係長DD ja

手感同重量，尋日玩過下都差唔多，有無巴打會去華仁、英京個啲細鋪買機，睇而家 note 9都平過大鋪，唔知 s10+ 新機會唔會都有平

部10+ 新機, 一定多電過D舊機

長個少少個影響好大 完全係一個手指位黎 用落就知

其實預細機粒電都唔會太差，始終855加samsung一向慳電

s10系列個比例長過note9
所以同樣都係6.4
s10+個mon係仲高咗

同埋就係因為長左呢少少 成日好易係褲袋跌出黎
利申部note8成日係褲袋滑出黎

有冇啲俾單鏡用嘅wallpaper

我以為係得sim+sd card.

我要買過另一個two sim 槽？邊到買？

note9大更完D icon好怪
唔習慣
btw 更新左D咩?

啲icon 無得唔要佢個圓角背景

百記用恆生買S10 8+128(買埋膠袋)如果想食簽帳6千以上250 cash dollar好似有啲問題

# 不適用於百老滙網上商店簽賬、免息分期購物及分單之簽賬，詳情請向店員查詢；被扣除之Cash Dollars金額（包括但不限於「Cash Dollars當雙倍現金使用優惠」)將不會計算入簽賬淨值金額。

扣咗100 cash dollar當2百蚊之後好似會唔夠6千簽帳額

睇過個測試話過佢用啲機都係專用黎放電測試 平時唔會用 所以可以作準

有冇note 9 or s9 用家用whatsapp視像對話果陣
個鏡頭成日對焦唔到 郁一郁就矇左 要用幾秒時間去對焦番

S10+ 粒電

巴打有無呢兩張

搵唔到

note8有更新未

咁者係del唔del到？

可以del ，睇自己 acc嘅 app 嚟，申請服務之類。

究竟黑定白好
黑就鏡面效果
白就有小小藍

我現場睇過 我覺得鏡黑 似紫色多過黑色

S7 今日都有個 441Mb 更新

返而隻普通白色變到淡藍色咁
唔似白色

想要真黑真白就要課金買512陶瓷黑白
不過我覺得隻鏡白都幾靚。

頭先起豐澤訂左s10+
6號星期三有得拎

睇黎今次部s10成績都幾好，好多打手 傾巢而出

喺佢度出部機裝佢自己嘅APP 又無乜問題喎

啲idog都好似曱甴不斷咁出黎護主踩3叔，睇得出s10成績都會幾好

前日首日開訂週圍問
都講哂幾錢跟咩配置同顏色

今日再問已經收哂口風
9成sell都話詳情未定
手頭model機都係搶返黎俾你試

s7 security patch 更新26號已經有

又扮斷晒貨焗你落訂

官網啲價都待定緊
都唔知點解佢地會信晒d sales

人仔1月喺人仔出左一部機都冇加料

想問S10個前置鏡會唔會影響到睇片或打機架？
Google 會唔會強制app上架要支援到S10個穿窿？
如果唔會都幾難搞吓喎

睇睇#1張賽車game gif 我諗支援的話都係多個窿取代果個位

如果唔支援就會直頭cut？

想問下打傳說對決個類game買s10定s10+會好啲？
同埋I phone8 plus 64gb trade到幾銀

smt不嬲都有，但係可以自己del

所以就話可能會有加料。唔係肯定

想問下Galaxy s 有無pixel既photo moment同top shot
即係好似iphone既live photo同影完相之後係live photo揀相

傾巢而出屌三叔

Note9想換10+,不過無錢換

宣傳單張都無提陶瓷版重量

真係要提提買512 s10+嘅巴絲
部機重量會成195g

咁iPhone iOS 就有呢到好，會支援返劉海

我就係嫌佢重所以出128G

其實想問下，陶瓷版嘅優點係咩？點解512GB一定要係陶瓷版...
我想要512GB嘅玻璃版呀

iPhone X Max 到今時今日都仲有大把 App 未 support 到 full screen (香港天文台, Puffin Browser........), 你話呢？

如果人仔真係做5998又唔使upgrade就即時撻訂啊
利申第一日就係***專門店訂咗，公價6998

連登只係某年齡層嘅某部分啫，上連登勿認真

就我琴日同前日出去睇機， 都見到唔少人定機，有老人家有後生仔，有男有女，事實係唔需要好似某啲人係度係咁嘈/攻擊人地

s10賣得好唔好？叫班反samsung嘅人出吓街問下啲 sales，睇下多唔多人有興趣就知啦

會唔會公佈個下每部加1000

撻訂?

買S10就有512GB玻璃版
samsung 唔出邊有得解

利申訂左陶瓷版S10+

Thanks!
因為我以為要好似s9 咁水貨先有

我個case係Del唔到

唔full screen 你都仲睇得哂個app要show 嘅嘢呀，而家S10+有兩個窿，會直情睇唔到喎

有冇人知人仔上台咩價咩plan

都係8%

cmhk是咪無得google pay,見到匯豐個promo

多人買s10定s10+

決定左屌s10黑色，太大部唔岩手型
睇埋smt咩價先

衛訊同我講s10+ 128gb一定唔會超過7000

你班仆街搞到我心郁郁想換s10
依家用緊note 9

唔用筆其實真係值得升級，design，電mon，相機，cpu都有提升

真係好抵，5000頭有新旗艦
有冇人知smt有冇得拍卡俾錢
食埋HSBC優惠

好唔鍾意呢個設計, 有時出國要用雙sim都唔得, 因為本身插左SD 卡

最後決定大電行先
屌S10+

ipx心郁郁想轉

唔知依家S9+ 128 Trade 到幾多呢?

One ui食幾多ram?

豐宅3千8，應該係全場最高

我出S9 時冇呢個APP，要用都係自己裝。

今日行經太陽，10e 4948冇記錯，差500蚊，好難揀

平mon襟用啲,唔會咁容易跌爆

上網睇評測，有app右上角要撳制，變咗撳唔到...好柒

試完三部真機
有少少想換s10e

唔係鏡頭位都有觸控咩？

可以set返個別app用唔係全屏表示

如果有app都要按右上角咪揀返囉

點會禁唔到 唔好玩啦 通孔黎

可能想講睇唔到個制卦

撚過實機，s10同s10+個大細其實差好少，用開iPhone 8+唔會唔慣，寧願要大電

好想換S10+, 但無左led notification真係有啲卻步

利申: 岩岩先由iPhone xs max 轉會到note 9 一個月

唔知mate 20 pro 256gb trade到幾多呢

你會唔會轉得太快

好彩S10+無led notification, 如果唔係早幾日應該去左預訂

但s10多咗raise to wake, double tap to wake，再唔係可以開always on display

對上幾部都係用lg
今次真係要轉3叔。已訂s10+

去#326報個到

s10+ 128GB 綠

唔知上年11月尾換左Note9，部S10堅係吸引

部s9啱啱更新咗bixby
而家個戇鳩bixby掣可以用嚟開其他app
(單click開bixby,雙click開自訂app or 雙click開bixby,單click開自訂app)

S9行貨都有雙卡

其實佢想既可以用個前鏡圈當led notification

豐澤可唔可以碌咗全數先，定只可以落訂

S10+ 128 white

sorry, 仲用緊6s，冇跟到咁足

因為三星未公佈價錢應該唔得

可惜暫時未有。有既即狗衝
本來係ifan boy, 轉note 9既時候連apple watch 4都賣埋換galaxy watch

可以，小左補錢，多左退錢

點解要全數咁急?

應該係因為hsbc卡的promotion

係，再唔係比500訂，到時尾數買膠袋或者其他狗屎垃圾買到過6500

凶宅話3月5號先公怖價錢。但可以碌全數，多退少補。
但之前百記買機好似可以退訂再碌全數，凶宅話唔得，叫我碌6千5先

Samsung 會唔會見多咗人買加價

原來LTE已經 2GB/s，仲要5G做咩

試完實機 應該買10＋ 8+128

用緊Xs max訂左部10+黎雙修

豐澤訂左s10 128 黑，不過冇confirm 佢送咩

btw 買完諗緊買邊隻mon 貼同軟膠套

原廠個隻應該好快玩完

究竟三叔hk係咪腦裝草
又咁遲先“發布”
人哋想預訂又唔俾人出價錢

難得反應咁好
又倒自己米

今日口痕經過問，又變左價格未定實會浮動

如果最後部部貴五舊就精彩

跟#1條adhell 3 link 乜7都唔洗改

仲有咩地方遲賣過香港

用開ip就去玩下實機先，換an唔係人人習慣

果陣s8 3月29號全球發佈，外國4月12號就有得攞機，香港要5月25號先賣

百記話好肯定係呢個價，但唔係100%肯定

唔係話個前雙鏡個邊可以做呼吸燈?

csl: 【即日預訂Galaxy S10+ 新機愈早到手！】
Samsung Galaxy S10+頂級性能配置結合全屏幕及專業級前後五攝鏡頭現已接受預訂！

現有服務計劃客戶愈早預訂Galaxy S10+，新機愈早到手！預訂更送Galaxy Buds無線耳機(價值$1,098)。毋須升級或續約，同時可享指定信用卡免息分期、12個月爆芒維修補貼及免費跨平台轉資料服務(總值$2,088)！

今日就去csl專門店預訂及試玩Galaxy S10+，或按入 留資料預訂！優惠期至2019年3月7日。免費禮品須選購指定型號，受條款細則約束。查詢/取消: 28882123

唔會最後先加價掛

睇訂貨量黎定價

二月廿八第一日去沙田衛訊訂 s10+ 128，佢張單都係寫齊頭 $7000，話未出價但應該係咁上下
不過其實佢 demo 機隔嚟張綠色紙仔都寫哂價錢計埋分期每月幾多，係一路講緊果個價嚟

覺得佢有機會加價 落左訂
不過sales口風令我有啲不安

大陸台灣已經賣緊好耐

部s10+ 好輕下，三叔造工都幾恐怖，仲要咁大電

之前唔記得睇邊段YouTube review 話無led notification, 其實我都想知雙前鏡個到有無得做led notification

#1 個apk 一入key就彈app

究竟講緊乜9嘢
戴頭盔戴得咁肉酸

親身落去問 送咩都唔firm定 問佢係咪6號有佢又話未firm
係咪太多人買所以亂哂龍

客戶須訂購Samsung Galaxy S10e/ Galaxy S10/ Galaxy S10+ , 同時選用指定月費$548之買機上台服務計劃及月費$39指定增值服務，簽訂24個月或以上承諾期並需預繳機價，及每月另付$18行政費，並以指定匯豐銀行發行之信用卡付款。客戶可選Samsung原廠配件套裝(LED 銀河背蓋乙個及Galaxy Buds乙個)或6,000 Club積分。禮品數量有限，換完即止。

如果真係太多人訂加價 真係以後唔撚用

有既話好型掍

豐澤問左佢話送power bank 同 64gb sd card

貴到hihi
已經唔記得幾時開始上台買機變得貴過淨機+上台

一樣
chok 左個sale 幾次都唔firm 實6號

佢話指定hsbc 卡付款，我真係諗唔明

有幾間連定價都冇firm實
反正我又唔求D預訂贈品 等多陣再買算 費事有鑊氣

暫時計落sunmobile 最好，6號拎機，s10+ 6398, 加簽本身張約就ok

利申，本身用開sunmobile

最後定價高過依家講果啲真係反高潮 明明大家狂丁佢平

如果係咁嘅話以後Samsung唔使做生意，全港一齊屌佢

我諗係d鋪揚個價揚得太快
人地發佈會都未開

個耳筒(全新) 九折放返出去唔知有冇人要

啱啱sun mobile 訂左，confirm 6248,先落300訂，簽多一年138啲約就ok. 6或8號拎機

我估最尾周圍個價都係6千尾

有無人用過samsung個dex？
如果做一般word, excel editing做唔做到

依樣功能幾吸引,想轉android試下

去咗百記訂s10+ 128g 700訂 8號拎機

你用98蚊plan 就6398, 138 plan 平多100

led 唔同edge lighting喎

百記爆正式出係十幾號同埋話訂左既早d拎機 利申訂左百記10＋512gb

十幾號

真心講慢咗做少好多生意

呢 part 可無視
直接 save 就得

smt 出價未

星期六日都唔出，應該last min先會出

845倒水電

845好多選擇

屌部s8突然開始lag
用左一年半
有冇人都係咁？

其實同Iconx有咩大分別

Up 咗 one ui 明顯咗 但一路其實都已經係咁 最撚攞命係個倒水電，半日就要搵窿差

s10, 同s10+ 兩部都好吸引，好難選擇啊， 有冇清可以指點迷津
利申: A7 2016用家 部機冇壞冇痛 開工倒水

whitestone淘寶係咪執撚咗
仲唔上s10貼 又唔應機

係唔係就爆內存
接近滿佢就會開始慢

可能係長期得反1-1.5gb 啱啱清咗啲嘢睇下會唔會好啲

無知一問 隻無線耳機其他an機都用到嗎?

屌手上部s8唯一問題係倒水否則無病無痛 見到s10同s10+個價好吸引 噤個trade up app又有$2000 搞到好想放咗佢換新機

點解好似個個都係買s10 or 10+, 唔見有人討論s10e, 我諗緊買10 定10e好

收機嗰陣有花會扣

s10啦 差個少少錢個moon靚好多渣上手都好屌啲

我s10e

四角甩油點解面積少於2mm

話說頭先去sunmobile 訂，部花花地s7 佢trade 我話350, 留住好過

btw 想問samsung A 系機係走咩路線？

咁快39頁 s10出會唔會一日爆幾個post

去瘋宅撚左幾下就訂左S10 128 黑
8plus太大太重

點解冇人講s10e
配置同s10 差唔多
平mon 最重要係個手感啱啱好
成個感覺好似 iphone 6

美中不足係電太少 款又少
價錢仲同s10差唔多

我就係買s10e

太細唔好揸

中高檔搵笨路線

如果到最後個價錢變左7998會點

頭先行過樓下衛訊，見到 s10 系列側邊係無痴價錢牌
不過聽到個 sales 同個客報價 $5300 / 6000 / 7000

即係平咗？
啲價亂到我都分唔到邊個係預訂價

藍牙耳機其他機緊係得

上面講得唔好我講多次
10e 5300 / 10 6000 / 10+ 7000
佢講緊每部機個入場價
姐係都仲係同之前傳個價一樣

之前問胃信 lg g6+
佢都話有800定唔知1000
太陽咁搵笨?

到時變左苦主區

係唔係要配合下你
話三星的會爆炸

幾時開賣

追返post啦

咪即係一路講緊嘅6998囉

可能我個mon 太花，裸跑左兩年幾

全部128GB價囉

晏晝去問過一間佢話唔收s7
遲下去另一間問下先

唔該

幾百蚊真係留住好過

就爆post啦，樓主開新post?

今日去豐澤玩下部真機
佢地話訂貨要十號先有得拎

即刻忍唔住同佢講，我早幾日訂你地係話6號有得拎架喎
佢先話未定

可能要跟三星個開賣日期

s10+ 512 邊到出機平
叻外iphone7+ trade in咩價

另外

但唔係8號已經公售啦咩

try
見有人又係咁

上個post有人講[/quote]